\chapter{数值计算与结论}
\section{数值结果}
考虑到GRW理论是一个有效理论，同时对撞机上探测器的分辨极限，在计算中加入一些截断\cite{cut}，
\be
500\text{GeV} < m_G < M_D, ~~~~~|\eta|<2, ~~~~~k_T > 100\text{GeV}
\ee
其中$k_T$为引力子的横向动量，$\eta$为引力子的赝快度。

本章分别计算了：在特定$M_D$下，对应于每一个$\d$，两个子过程各自的散射截面结果(\ref{fig:2S})；每一个对撞能量下，对应于每一个$\d$，两个子过程各自的散射截面随着$M_D$的变化情况（\ref{fig:2MD}）；在特定$M_D$下，对应于每一个$\d$，散射总截面的结果(\ref{fig:S})；每一个对撞能量下，对应于每一个$\d$，散射总截面随着$M_D$的变化情况（\ref{fig:M_D})；每一个对撞能量下，对应于每一个$\d$,微分散射截面$\frac{d\s}{dk_T}$随着丢失动量的变化情况（\ref{fig:k_T}）。

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[scale=0.5]{fig/qq.png}\includegraphics[scale=0.5]{fig/gg.png}
\caption{$q\bar{q}\rightarrow t\bar{t}G_n$(左图)和$gg\rightarrow t\bar{t}G_n$（右图）在LHC的对撞能量分别为7TeV、8TeV、13TeV、14TeV时，对于应不同的$\d$，散射总截面的结果。}
\label{fig:2S}
\end{figure}


\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[scale=0.5]{fig/qqS7.png}\includegraphics[scale=0.5]{fig/ggS7.png}
\includegraphics[scale=0.5]{fig/qqS8.png}\includegraphics[scale=0.5]{fig/ggS8.png}
\includegraphics[scale=0.5]{fig/qqS13.png}\includegraphics[scale=0.5]{fig/ggS13.png}
\includegraphics[scale=0.5]{fig/qqS14.png}\includegraphics[scale=0.5]{fig/ggS14.png}
\caption{$q\bar{q}\rightarrow t\bar{t}G_n$(左图)和$gg\rightarrow t\bar{t}G_n$（右图）在LHC的对撞能量分别为7TeV、8TeV、13TeV、14TeV时，对于应不同的$\d$，散射总截面随着$M_D$的变化情况}
\label{fig:2MD}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[scale=0.5]{fig/S.png}
\caption{在LHC的对撞能量分别为7TeV、8TeV、13TeV、14TeV时，对于应不同的$\d$，散射总截面的结果。}
\label{fig:S}
\end{figure}




\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[scale=0.5]{fig/MDS7.png}\includegraphics[scale=0.5]{fig/MDS8.png}
\includegraphics[scale=0.5]{fig/MDS13.png}\includegraphics[scale=0.5]{fig/MDS14.png}
\caption{在LHC的对撞能量分别为7TeV、8TeV、13TeV、14TeV时，对于应不同的$\d$，散射总截面随着$M_D$的变化情况}
\label{fig:M_D}
\end{figure}


\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[scale=0.5]{fig/KTS7.png}\includegraphics[scale=0.5]{fig/KTS8.png}
\includegraphics[scale=0.5]{fig/KTS13.png}\includegraphics[scale=0.5]{fig/KTS14.png}
\caption{在LHC的对撞能量分别为7TeV、8TeV、13TeV、14TeV时，对于应不同的$\d$，微分散射截面随着$k_T$的变化情况}
\label{fig:k_T}
\end{figure}
\section{结果分析}
在图（\ref{fig:S}）中可以看出，$\d$=2对应的散射总截面最大，额外维数目越多，对应的散射截面越小，同时意味着种情况会难被实验检验。随着对撞机能量$\sqrt{S}$的提高,散射总截面均呈现近似指数型增长。这意味着在对撞机上会收集到更多的事例。相比较于背景过程在$\sqrt{S}=8$TeV时的结果\cite{cut}和在$\sqrt{S}=13$TeV时的结果\cite{BG13TeV}，据此可判断得到的结果是可信的。$\d=3$与$\d=4$的散射截面结果非常接近，同样的情况也在$\d=5$与$\d=6$上出现。

在图（\ref{fig:M_D}）中，在同一个对撞能量下，散射总截面均随着D维普朗克能标提高会变小。同一个对撞能量下，$\d=3$与$\d=4$在$M_D$比较低时比较接近，在$M_D$比较大时出现明显区分，这种区分效果在对撞能量越高时越明显。$\d=5$与$\d=6$的情况也有一样的结论。

综合图（\ref{fig:S}）和（\ref{fig:M_D}），更高的对撞能量意味着更大机会看到新物理现象，如果没有看到新物理现象，就会对理论中新物理的参数做出更强的限制。

在图（\ref{fig:k_T}）中，当对撞能量提高时，$\frac{d\s}{dk_T}$的峰值在丢失动量更高时出现。同一个对撞能量下，当$\sqrt{S}=7$TeV和$\sqrt{S}=8$TeV时，$\frac{d\s}{dk_T}$整体上在随着丢失动量变大而减小。当$\sqrt{S}=13$TeV和$\sqrt{S}=14$TeV时，$\frac{d\s}{dk_T}$整体上随失动量变大而呈现出先变大后减小的情况。
